# OGFT08: Edit Article

Edit Article Feature - Artikkelin postattuaan käyttäjä voi muokata kirjoittamaansa artikkelia.

| | |
|:-:|:-:|
| Ominaisuus ID |OGFT08 |
| Osajärjestelmä, mihin ominaisuus liittyy | Käyttäjätoiminnot |
| Ominaisuuden vastuuhenkilö | - |
| Status | Keskeneräinen |

### Kuvaus

Edit Arcticle toimintoa käyttäjä pääsee käyttämään heti uuden artikkelin julkaistuaan klikkaamalla Edit Article tai oman Profiilinsa My Arcticles välilehden kautta. Toiminto palauttaa New Post näkymän, jossa kaikkia artikkelin osia pääsee muokkaamaan. Publish Articlella muokatun artikkelin saa julkaistua.

### Ominaisuuteen liittyvät rajaukset, vaatimukset käyttötapaukset

*Kerätään tähän kaikki oleelliset asiat, jotka liittyvät ominaisuuden määrittelyyn tai osaltaan määrittävät sitä*

| | |
|:-:|:-:|
| [Use Case 1](FT1-kayttotapaus.md) | |
| [Use Case 2](FT2-kayttotapaus.md) | |
| [Vaatimus ReqID]() |  | 
| [Vaatimus ReqID]() |  | 
| [Vaatimus ReqID]() |  | 

### Alustavat käyttäjätarinat (User Storys)

*Kirjataan User Storyt alustavasti tähän*

* Käyttäjän haluan, että voin.....
* Ylläpitäjänä haluan, että voin.....

**Nämä kannattaa siirtää pian issue kuvauksiksi*

esim. #8 #2


### Käyttöliittymänäkymä/mock 

> Tähän kannattaa liittää tarvittaessa kuvausta kuvan/mockup-näkymän muodossa. 
Se helpottaa ymmärtämään tarvittaessa oleellisesti ominaisuutta/toiminnallisuutta

```plantuml
salt
{
  Just plain text
  [This is my button]
  ()  Unchecked radio
  (X) Checked radio
  []  Unchecked box
  [X] Checked box
  "Enter text here   "
  ^This is a droplist^
}
```


### Testaus / mahdolliset hyväksyntä kriteerit 

*Kirjataan muutamia huomiota testauksen kannalta*

| Testitapaus  | Testin lähde  | Kuka vastaa  |
|:-: | :-:|:-:|
| [Hyväksyntätesti 1](pohjat/pohja-hyvaksyntatesti.md)  | vaatimus id?   |   |
| [Hyväksyntätesti 2](pohjat/pohja-hyvaksyntatesti.md)  | vaatimus id?   |   |
| [Hyväksyntätesti 3](pohjat/pohja-hyvaksyntatesti.md)  | vaatimus id?   |   |
| [Hyväksyntätesti 4](pohjat/pohja-hyvaksyntatesti.md)  | vaatimus id?   |   |
| | |





